己經有仔既女，行街都會望下其他男人

望吓啲矮肥毒柒撚
再恥笑佢哋

我都成日同呢啲女過電

點解會咁？ 呢d女內心係咪想搵多個